Ette tulli Peter Weiler, ja andis protokolli ülles, et temmal on 22 Jõulo ku päwal 1868 warrastud kahhe lukku takka: kaks kube, ühhed püksid, kaks pari usi sukki, nelli pari kindud, kolm särki, kuus küünart lennast riet, nelli künart willest riet, wiis naela willu, nelli parkitud lamma nahka kaks walget rättikud kaks kaela salli;
Neist on kätte sadud; üks kuub ja kaela sal, nelli künart wellest riet, ja üks särk nenda et sedda kahjo on arwata mis nemmad on teinud 20 Rubla 50 Koppikast wäärt on.
